扁桃腺發炎加生痱滋救命

前日做完運動突然發燒喉嚨痛，退燒之後喉龍生左痱滋，有一粒重係椗上面，再加埋痾水，有冇人知點樣可以冇甘痛，睇左醫生都冇咩用救命

你會唔會係手足口病

啱啱都中咗招，康復中

Exact7ly 同我一樣

試過 痛撚到仆街 醫生都話無計

你有冇小小肚痾？

如果開始腫你再睇醫生應該會開抗生素 如果冇腫既話應該開兩日消炎就冇事 戒冷熱食物 可以既話盡量食比較軟既食物 唔好食硬野 流質更佳

早上鹽水洗口，擦菲茲藥，早晚擦牙

醫生話應該唔係，因為手腳冇紅疹

用 betadine 頂住先 噴喉加浪口水兩樣一齊
btw 咪過量有機會水腫

好慘 食多d葡萄糖

睇錯醫生食錯藥, 再去睇啦
食啱藥好快見效, 食錯藥係唔會好

甘你老母